<div align="center" style="margin-bottom:30px">
    <img src="img/logo.png" alt="logotipo">
    <h1>Shapely</h1>
    <p>Quisque felis turpis, volutpat eu dolor vel, fringilla consequat sapien.</p>
    <b><a href="https://www.google.com">Check our official page >></a></b>    
</div>

## Table of contents

- [Introduction](#introduction) 
- [Prerequisites](#prerequisites)
- [Installation](#installation)
- [Documentation](#documentation)
- [Questions](#questions)
- [Issues](#issues)
- [License](#license)

## Introduction

**Shapely** estibulum lacus dui, fringilla eget libero a, congue efficitur dui. Suspendisse semper bibendum nunc, in consequat erat ultrices nec. Phasellus eleifend, quam quis interdum lobortis, nulla neque venenatis arcu, et viverra nisi orci quis nulla. Aliquam neque augue, sodales quis nibh id, dictum tincidunt elit.

> Quam quis interdum lobortis, nulla neque venenatis arcu
 
## Prerequisites

- [Node.js v10.9](https://nodejs.org/es/) o superior. 
- [npm v4.3](https://www.npmjs.com/) o superior.
- [gulp v2.5](https://gulpjs.com/) o superior.

## Installation

Curabitur interdum, elit vitae pulvinar semper, magna sapien feugiat dui, at semper ipsum sapien id libero. 

`npm install -g shapely `

Proin nec lacus mi.

`npm run start `

Phasellus `finibus ut massa eu egestas`. Cras quis ligula ligula. Fusce hendrerit interdum mauris, eu consequat dui [**_vulputate_**](https://www.google.com) fringilla. Ut egestas fermentum erat a vulputate. Cras nisi ligula, aliquam a elementum a, rhoncus nec velit.

```javascript
require shapely = require('shapely');

function crear(){
    echo "Funciona!!";
} 

module.exports = crear;
```

## Documentation

Phasellus eleifend, quam quis interdum lobortis, nulla neque _venenatis arcu_, et viverra nisi orci quis nulla. Aliquam neque augue, sodales quis nibh id, [you can find all documentation](https://www.google.com).


## Questions

Pellentesque *nunc nibh*, sagittis vel fringilla ac, venenatis sit amet lorem. [**Fusce metus velit**](https://www.google.com), molestie non risus in, tincidunt lobortis dui. 

## Issues

Pellentesque nunc nibh, sagittis vel fringilla ac, venenatis sit [**amet lorem**](https://www.google.com). Fusce metus velit, molestie non risus in, tincidunt lobortis dui. 

## License

Donec sit amet lacus eleifend. [RIM License](https://www.google.com) Copyright (c) 2013-present.



